Iphone卡住係耳筒模式

有無人試過？
抆完耳機發現音量果到卡住左係耳筒模式
音量變左耳筒 但無用緊耳機

有無人知點搞

用綿花棒篤入插 headphone個窿度轉下佢

試過 用紙巾捲完篤入去又試過
都係唔得

熄機

得唔得

搵正方格仔酒精紙巾抹下叉電位同耳機位

我尋日都係咁
最後用牙籤了返入面就搞掂左

我唔得就試下開關制+home 制 禁十秒重新開機試下

打個電話
開speaker,熄speaker

最好75度up 嘅酒精

我上次要reset所有settings先回復正常 但之後要重新set過D野同wallpaper

Reset所有野咪會冇哂啲野？

試過哂 仲係未得
沉晚到依家都係咁 諗住訓一晚會冇事

唔得
Btw thanks 巴打

叉返耳機熄機重開

我都試過，係個耳機位有嘢攝住咗
我嗰陣咁啱經過Apple，佢地入咗去攞枝嘢噴兩噴就無事

reset settings咋
我試齊所有方法都唔得唯有咁

早幾日試過 又試過哂d方法 最後成晚開住歌訓
第二朝無事

棉花棒會推啲塵入去仲衰
我搵牙籤慢慢撩 撩到勁大舊塵出嚟
之後就正常番

牙你老母

我都試過 後尾發現原來係youtube問題
跟住開youtube播條片再關左佢就得 唔知你係咪同我一樣

google

之前試過，得左

叉電位/耳筒位濕左水
熄機搵熱風吹一段時間再開

冇用youtube睇片
聽歌又好似唔關事